Hoe minder het bezig was met gezond dingen, hoe meer het gevaar zou lopen om ongezond te worden weg.
Hij heeft zichzelf misschien opgemerkt en de ontdekking gedaan. '
"Weet je zeker dat hij niet onder een te zware druk staat?"
"Ik denk dat ik er vrij zeker van ben."
"Mijn lieve Manette, als hij nu overwerkt was ..." "Mijn lieve Lorry, ik betwijfel of dat gemakkelijk zou kunnen zijn.
Er is een ... geweest gewelddadige stress in één richting, en het heeft een tegenwicht nodig. "
"Excuseer me, als een aanhoudende man van zaken.
Aangenomen voor een moment, dat hij overwerkt was; het zou zichzelf in enige vernieuwing hiervan laten zien wanorde?"
"Ik denk van niet.
Ik denk het niet, "zei dokter Manette met de vastberadenheid van zelfveroordeling, "dat allesbehalve de enige trein van vereniging zou het vernieuwen.
Ik denk dat dat voortaan niets anders is dan sommigen buitengewone schok van dat akkoord zou het kunnen vernieuwen.
Na wat heeft gebeurd, en na zijn herstel, vind ik het moeilijk om het voor te stellen dergelijk gewelddadig klinken van die snaar opnieuw.
Ik vertrouw en ik bijna geloof dat de omstandigheden die het waarschijnlijk zullen verlengen, uitgeput zijn. "
Hij sprak met de verlegenheid van een man die wist hoe klein iets was zou de delicate organisatie van de geest overspannen, en toch met de vertrouwen van een man die zijn zekerheid langzaam maar zeker uit persoonlijk had gewonnen uithoudingsvermogen en leed.
Het was niet aan zijn vriend om dat te verminderen vertrouwen.
Hij noemde zichzelf meer opgelucht en bemoedigd dan hij was echt, en benaderde zijn tweede en laatste punt.
Hij voelde het wees de moeilijkste van allemaal; maar, herinnerend aan zijn oude zondagmorgen gesprek met Miss Pross, en onthouden wat hij had gezien in de afgelopen negen dagen, wist hij dat hij het onder ogen moest zien.
"De bezetting hervat onder de invloed van deze voorbijgaande aandoening zo gelukkig hersteld van, "zei M. Lorry, die zijn keel schraapt," wij zal bellen - Blacksmith's work, Blacksmith's work.
We zullen zeggen, om een zaak en ter wille van de illustratie, dat hij in zijn kwaad was gebruikt tijd om in een kleine smidse te werken.
We zullen zeggen dat hij onverwacht was teruggevonden bij zijn smidse.
